# Парсеры фриланс бирж #

Для каждого сайта биржи делается два класса

* имплементация ITopicPageParser - парсинг страницы списка работ на бирже
* имплементация IMonItemPageParser - парсинг страницы самой работы

Для каждого из этой классов делается по классу юнит-тестов.

Пример для fl.ru

* FlRuSiteTopicParser и тест FlRuSiteTopicParserTest
* FlRuSiteItemParser и тест FlRuSiteItemParserTest

На сайте фриланс-работ необходимо самостоятельно страницу, на которой отображаются все самые свежие объявления. Lancemonitor раз в минуту опрашивает эту страницу и парсит новые объявления парсером.

Какие данные надо выбирать из объявления:

* название, 
* url, 
* текст (сохраняя переносы строк, в парсерах повсеметно используется уже написанная функция), 
* тематика проекта или требуемые скиллы (см. к примеру места использования DESCR_SECTION_SEPARATOR).

Если вы заметили, что некоторые объявления отличаются от других разметкой, это надо учитывать. К примеру, проект может отличаться от конкурса, платный проект от бесплатного и т.п.

Пример юнит теста, по подобию которого надо делать:


```
#!java

FreelancerComSiteItemParserTest.test_getJob1
```